<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Tomasz Pawłowski</title>
    <link>http://localhost:1313/pl/</link>
    <description>Recent content on Tomasz Pawłowski</description>
    <generator>Hugo -- 0.126.2</generator>
    <language>pl</language>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tank Busters</title>
      <link>http://localhost:1313/pl/projects/tank-busters/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/projects/tank-busters/</guid>
      <description>https://github.com/KamieniarzJakub/TankBusters
Screeny Tech stack Opis gry Gra Tank Busters (nasza własna przeróbka gry asteroids PvPvE dla 2-4 graczy)
Klient po uruchomieniu gry wybiera jeden z dostępnych pokoi:
Rozgrywka jest już w toku - gracz dołącza jako obserwator i czeka do końca danej rudy. Gdy runda się zakończy - serwer zaprasza wszystkich graczy w pokoju do nowej rundy Rozgrywka jeszcze nie wystartowała - gracz dołącza do lobby, jeżeli w pokoju jest przynajmniej 2 gotowych graczy, to rozgrywka wystartuje automatycznie po upływie danego czasu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Baza Danych Policja</title>
      <link>http://localhost:1313/pl/projects/baza-danych-policja/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/projects/baza-danych-policja/</guid>
      <description>Aplikacja na projekt zaliczeniowy z &amp;lsquo;Zarządzanie bazami danych SQL i NoSQL&amp;rsquo;. Aplikacja napisana w Oracle Apex (wymaganie prowadzącego) modelująca wydział ruchu drogowego policji. Założeniem projektu było zamodelowanie wybranej rzeczywistości najpierw jako diagram encji, a potem ręczne przekształcenie go do postaci relacyjnej bazy danych (SQL DDL). Następnie należało napisać aplikację dla naiwnego użytkownika zachowując pełną poprawność przetwarzania danych
https://github.com/NiebieskiRekin/DB-Drogowka
Repozytorium zawiera całkiem sporo SQL do tworzenia tabel, procedur, wyzwalaczy i perspektyw. Ponadto utworzyłem też skrypt w Pythonie do generowanie przykładowych danych do aplikacji z użyciem biblioteki Faker.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Next Transit</title>
      <link>http://localhost:1313/pl/projects/next-transit/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/projects/next-transit/</guid>
      <description>A beginner project Android app that shows the next available transit info as a home-screen widget using Google Maps Directions API. Built in Kotlin using Android Studio IDE, Gradle and libraries such as: Jetpack Compose, Glance, Ktor, kotlinx-serialization &amp;amp; kotlinx-coroutines
https://github.com/NiebieskiRekin/next_transit</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/pl/about.en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/about.en/</guid>
      <description>Tomasz Pawłowski e-mail: tomasz.pawlowski@tutanota.com portfolio: github.com/NiebieskiRekin
About me My interests include Linux and electronics projects with the Arduino. I aspire to become a Backend developer or a DevOps engineer. People call me a tidy-minded, calm and self-disciplined person. Studying is the element of mine, I absorb knowledge quickly.
Skills &amp;#x2328;&amp;#xfe0f; C/C++ Python PostgreSQL Git Java Android Kotlin &amp;#x1f5a5;&amp;#xfe0f; Linux DevOps Bash Docker Ansible Traefik GitHub Actions AWS Google Cloud &amp;#x1f310; Polish - Native speaker English - C1 (ACERT) French - B2 (DELF) German - A2 </description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/pl/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/about/</guid>
      <description>Tomasz Pawłowski e-mail: tomasz.pawlowski@tutanota.com portfolio: github.com/NiebieskiRekin
O mnie Nauka to mój żywioł, szybko przyswajam nowe informacje. Interesuję się Linuxem oraz tworzeniem projektów z Arduino. Chciałbym rozwijać się jako programista Backend lub DevOps.
Umiejętności &amp;#x2328;&amp;#xfe0f; C/C++ Python PostgreSQL Git Java Android Kotlin &amp;#x1f5a5;&amp;#xfe0f; Linux DevOps Bash Docker Ansible Traefik GitHub Actions AWS Google Cloud &amp;#x1f310; Angielski - C1 (ACERT) Francuski - B2 (DELF) Niemiecki - A2 </description>
    </item>
    <item>
      <title>Luluś 😺</title>
      <link>http://localhost:1313/pl/lulus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/pl/lulus/</guid>
      <description> Jakim Lulusiem jesteś dzisiaj? Losuj ponownie </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
